HKBN績約plan ,sale 入

仲續咩鳩，同CCTVB 合作。

thx 你指mytvsuffer?

聽聞可以唔要

唔可以架 佢會同你講你唔安就得
但你d 資料去晒tvb度了

但質量點先

Ok cut完搵你